十一月區會啦 係咪又想比建制班仆街贏？

成日講一票不投民建聯
係啦 咁我地真係唔投比民建聯啦
但係即使我地投比其他黨派嘅人都好
票數咁散 佢地點入到區會呀？ 加上根本唔知投比邊個好
我地係咪差唔多係時候有個共識傾下十八區我地分別要投比邊個候選人？
有共識後就靠十八區嘅大家谷恆所有票比我地要揀嘅候選人！
細佬自問真係熟唔晒十八區嘅情況
希望會有熱心手足幫手整合各區情況！
光黎區會 時代革命
票投民建聯 香港玩撚完

推

Pish

輕輕一推

Hello

好撚重要呀！

Xdddd

咩料 大部份區都係1對1 仲點票數散

我住果區得兩個

觀塘手足麻煩認住呢個女人！

唔好意思借個位

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？